有新城市保安開名爆料，當日有高層落命令叫警察

推上去呀！

我冇野講

保護番爆料義士 幫佢改圖改番個名搵唔到佢會好啲

唔好回，等佢沉

推

我哋嗰日都有個員工過咗去新城市幫手
利申 講野個位係藍絲，一直都係到幫班狗

唔好搞前線，搞9高層

請先FACT CHECK

粉紅衫人都係仆街啦，最慘係底層的保安/ 清潔人員，包括係外判保安，清潔工又要清乾淨戰場

講野果位即係邊位 ?

對話左手邊個位

屌，報料位手足講野1999

可唔可以用番多少少人名，用咁多代名詞，但又講到好亂

有兩日 , 講緊邊日 ? 男定女 , 職員定市民 , 講清楚啲啦 屌